[viutv99台綜藝]調查男女 星期一至五晚10:30-11:00

【刺激！用民調數字主宰命運？！】
全新遊戲節目《調查男女》下星期晚10:30首播！
由阿LO同娟姐帶大家了解民心所向，由穿越秦朝必備物品，去到中橫財必做事件，甚至係小朋友最憎父母講嘅說話，通通都包含喺民意調查範圍之內！
每集嘉賓同民意越接近，所獲得嘅獎品就越豐富，而且仲有相當刺激嘅「懲罰」😎😎下星期一晚，記住留意啦！
《調查男女》1月11日 晚上10:30 首播
#調查男女 林䁱峰 AH LO 娟姐 Florica Lin

開波

22:29先有人開po

啱啱仲搵緊po

我以為有人開咗

好過冇

有個契弟，呢套唔睇了

真心cls

lm睇娟姐

今次又唔做po霸

屌你老母要睇林峰

睇下第一集點先

話口未完

但我想睇娟姐

真心睇娟姐咋

應該好過大海契兒掛

辛棄疾

自從大家嘅加入viutv
我已經好少開po
多謝大家

小喬

無聊事認真做

周瑜

契兒第一集好趕客

杜小喬都老了

家英哥

個預告已經趕客

又可以睇下張升到欣直嘅櫈

大王

唔計主持都好tvb

有得屌一定屌

力拔山兮氣蓋世

only～～～～～you

呢個玩法有冇十年

有啦

應該搵Edan

屌你古代人

其實個主題幾有趣 衰喺個主持度

羅家英9up繼續咁好笑

Edan : 好撚忙呀

由森美小儀嘅1516 唔玩唔舒服！
到依家

搵Edan+ Jace

頂唔順林曉峰做主持，講嘢好old school

驚觀眾走光？

許冠文電影已經有

等睇歌手門

有無人知呢位係乜名？

睇得出
last minute 先至有人開po

兒登嚟應該被屌打

有上冇落

I mean 升櫈

viu幾時買黎播下

佢地組合幾好睇成日9up

羅家英好似成日上viu

屌係

我覺得啲問題有問題多過個主持
我以為會講啲大是大非 屌你講返去秦朝帶咩

其實許冠文d戲都唔好笑

鬼滅有粵配了
好快藍viu播

agger
林峯一開口就有陣大台味

就係有升櫈

呢套有無嘢可以俾觀眾一齊玩㗎

冇了Edan喺激安百貨畢左業

我覺得ok嘅

會變 5樓

我post左係一拳post la 又唔睇

D gag

佢哋套激安百貨連我媽都睇

其實呢套setting似係可以一齊玩

Lisa

佢睇嘅

好老土，打哂冷震

屌
真係架？

晚吹——調查男女

時代的眼淚姐

好悶咁

Orange聽日比人照肺

一陣整隻嫲嫲整嘅燒鵝

直播投票應該好精彩

家英哥咁夠薑

屌奶星佢地收message慢撚到

汪明荃：屌你要入雪櫃喇

正，聽日蘋果會唔會報

阿姐rip

摩登保鏢而家都笑得出
降落傘

投票果d係街訪問哂啦
邊有我地份

點解食唔返既？

全民造星
比賽完咗先至收到message

Did did姐都睇啦 有咩問題

Tvb雪阿姐啦

前幾日明報報咗

呢句出得街嘅咩？？

原來係估人哋會投啲咩

咁都有笑位

Facebook 投都得啦屌
一定好好玩

羅家英都係鳩噏扒嚟

［12港人］為十二手足寫嘅童話故事比藍屍瘋狂dislike！入嚟同我CLS！！！

求求咁多位巴絲廣告時間幫手推下唔該哂

好有細個睇千奇百趣feel

都冇劇拍洗鬼驚咩

直接講呢個台好睇

冰冰 channel

呢條柒頭，cctvb去atv，之後又死返去cctvb，而家嚟viutv

成撚日淨係講都古惑仔
拍古惑仔係佢成世人最大成就

佢用彌留之國的愛麗絲個番外玩法我就睇

套野幾有興趣
但唔想睇林峰 係咁擦鞋又多廢話 好尷尬

post有粵配 唔知會唔會播

用石頭出糧

Did did姐成日吹奏Mirror同Error都係咁

did did姐之前電台話想同mirror ／ error合作

個節目好tvb 好悶

佢唔係癡古惑仔就係癡獎門人 成世人都on99咁

仲有獎門人

有啲悶

上咗神枱雪唔到

啲問題好 on9

我都覺得好悶

我老母都咁講

應該播完先收到sms

太陽能電筒

以為係攞你命三千

鳩噏到

要配合埋連登食用

覺得浪費咗啲嘉賓

屌 比我地投好過啦 節目組可唔可以搞搞佢

廁紙這回事
是沒能夠買的

錄晒啦

今日都係聽家英哥9up

Hea住等睇歌手門

啲題目有嘅悶
賽制又冇乜特別

梗係帶condom啦
屌咁多女，一陣個個都話有左我身己咪仆街

家英哥：好難捉摸呀

佢個調查係喺邊做㗎

其實造星post一早叫人投定 當晚轉都好快
你地下下等到最後幾個鐘谷人server 蛇都死

Condom

啲問題好有tvb feel

古人唔屌佢啦
太瘦

個升降好無聊

CLS咁直接

訪問下佢哋9吹一集好過

升到欣直喎

嗱 我講㗎咋
我老早就投咗票啦

好on9
好撚悶
等睇babyjohn

家英哥好淫

家英哥升到咁高𥄫小喬對gap

咁癲

家英哥真係痴線
不如直接話佢會比人輪大米

M巾

最緊要有陣B做藥引

真 搵強尼訪問家英哥仲好睇

家英哥做乜9

有酒今晚吹做多半個鐘仲好啦

為咗娟姐睇吓

有冇人講尋秦記

我仲有㗎

小喬話戴防狼器咪得

佢講得出

個玩法好無聊

Sexist到

娟姐得 30 歲咋

點搞 錄左十世

睇完尋秦記
你就知道廁紙嘅重要性

娟姐你未有耐呀話

升升降降其實做咩

同上次5樓一樣

個升降機冇乜特別

有排啦

第一時間都係諗到尋秦記

或者陣間 歌手．門 好睇嘅話 直接做1個鐘算啦

點會帶電話
秦朝都冇 wife

正解

真係唔似 好老練

做前投

升得到欣直已經夠特別

屌你老母
我唔好喺屋企部lift自己玩唔好
on99睇佢哋升升降降

d嘉賓唔識鳩up真係好悶

別要賭~天命最高

有d悶 歌手們做多半個鐘算啦

百寶袋

帶健康

等欣宜果集

玩屋企部 lift 會畀人屌

影相嚇塞啲人

都幾on9

換主持啦

帶種子返去係咩玩法？

健康 好撚老套

用哂啲電無得差喎.......

Viu有新女

真係唔知帶黎做乜

成套嘢好大generation gap

冇電

好彩今集係家英哥小喬都唔識鳩噏

好悶

你個魂俾我攝左啦

啲呀嬸懶醒懶幽默

你又知一定有得你屌

誰和誰～

屌

種薯仔

帶本歷史書

大家可以棄呢套
遲下有免費巴做嘉賓

帶嫲嫲整嘅燒鵝

帶電話電腦用得幾耐 又冇得叉

係咪因為有羅家英同林曉峰，成個節目好cctvb feel

睇尋秦記搵銅線用閃電叉電

193有冇份玩
睇佢9up好過啦

等睇我john玩

你夠唔夠膽同秦皇講你個國會滅亡先

等於當時嘅天書

想知有幾多集 咁撚凍仲要睇垃圾節目

呢套野真係睇嘉賓 主持唔太得

為左一個嘉賓放棄一個節目

可能覺得返到古代都係得幾日命

佢咁官腔會講啲咩

on air 已經講過
預告片都有佢㗎 (不過得一秒)

咁又係
不過好多人係為咗主持放棄呢個節目

呢套播幾耐

有啲無聊

呃佢，做埋國師，一人之下

我會帶本史書 跟住佢地歷史咁玩

係咪做個班製作組都成40歲以上呀？
以為咁樣就好好笑
好心佢哋返去tvb做啦

隊crew仲switch俾佢 好warm
希望牙登之後solo會上去打下歌啦

冇花之戀 仲學人講有禮品 ?

做國師，幫秦皇保住唔滅

攝影套裝都值十萬蚊

真心有cctvb啲綜藝feel

連啲獎品都好大台

覺得呢套為sell啲sponsor先做

屌真係帶歷史書

小喬真係答呢個

我都個個星期日睇
唔買聽下佢地9up都好開心

有心target CCTVB C9觀眾

花之戀畀洪天明食曬

小喬太認真玩啦
唔好笑

冇花之戀壽司

肯定冇人答書啦

你係咪小喬

最後變咗 輔助秦二世， 自己變咗趙高

同d女一樣

應該會認真撚咁好無聊

我都覺

見到lo 就唔想睇，寧願睇返mirror go

令我諗起dr.stone

都幾撚無聊

有歷史書可以做預言家永遠唔會揀錯邊

秦朝會唔會有鏡

如果佢問我地 小喬就中了
呢度都三四個話帶史書

升上升落係為咗展示幾多錢？

逢親呢啲節目都好悶
啲主持同嘉賓冇火花

呢半個鐘好長 好似睇緊cctvb咁

坐定定問問題唔得嘅， 升上去有咩特別

梗係戴科學書啦
做東方愛迪生

屌，講sponsor都似cctvb

有冇 fx creation 流行時裝，Lasmiddle，加太賀呀

套野好悶

你屙篤尿

我想睇返點擺

dr stone好撚正

jm9帶羽絨

俾我都係咁揀，講真古代最缺就係糧食，帶到高產物種薯仔，番薯，粟米，又或者調味料胡椒，辣椒，番去就發左達，第二樣揀就會係武器

有銅鏡未？

用我啲尿做鏡

悶到呢

咁都中

派佢去 成個現代都出嚟

就嚟睇到瞓著 半個鐘都俾多佢
膠戰半個鐘好快

你想睇小占姐

羽絨都鳩噏中

咪玩
改變左歷史你預計唔到
不過之後歷史又可能會自我修補

古代有銅鏡

原先呢套放喺11點播
而家同歌手門調轉播
係咪班高層睇完呢套心諗：屌你，咁撚悶 咪撚搞鳩埋我晚吹冇人睇呀

咪踢爆佢啦

聽佢講sponsor係咁形住會有花之戀

屌 拍咁耐問得一條問題
黎黎去去講嗰啲嘢

秦朝科學王國

以銅為鏡可以整衣冠，呢句幾時出

有道理

粟米都仲未搵到起源 如果你帶返去就做大爺了

小占做啲鳩劇好好睇㗎

羅家英9up真係好撚正

勾引 個主持有冇再垃圾啲

唐太宗

我一開始以為係懲罰 最高就仆街

sam

呢啲game真係玩9up

有冇活絡油

膠戰半個鐘唔夠喉 應該一個鐘
呢套真係10分鐘都嫌俾多佢

帶單車

以前係浸水

可摸耳畀返點擺我

難離難捨想抱緊些

羽絨都9up中啦

咁其實啲箱咪即係開撚晒 揀黎托呀?

小占啊嘛

林曉峰啲節目係連登都無人推到
之前同時段估你唔到一個post都爆唔到

畀兩張紙佢地寫答案啦

藥一定中咁濟架啦

帶高達啦

今次應該好啲嘅

家英哥帶condom

寧願睇小占都唔睇林曉鋒

悶撚到痴線 問撚完未阿 問成晚

聽日唔睇了 廢事viu以為林曉鋒好受歡迎

呢套知唔知要捱幾多集

秦朝月曆

佢都係鳩噏啫，太陽能電筒冇可能嘅嘢佢都噏

講真⋯⋯呢集靠家英哥撐起⋯⋯

今次至少有7成人係咁屌呢個節目

屌
帶把槍翻去，即刻做黃帝啦
冇真槍，bb彈都贏

如果唔係等睇歌手們同晚吹 真係會熄電視
我老母都話悶唔睇

節目越鳩 陣仔越下把

我睇咗啲咩嘢 ...............

呢本嘢 100有找

乜鳩秦朝月曆 呢個節目jm9

我都做自己野算 悶到抽筋

咁就完喇

帶埋啲種植手冊土法煉鋼赤腳醫生書返去

都幾cheap下

睇啲獎品幾多錢

如果陳安立上去玩，你睇唔睇

佢特登搞氣氛，個節目真心悶

吓仲有第二回合

3萬？thx

淨係睇陳安立

重有第2回合 痴撚線

呢套野到底有幾多集
唔想晚晚睇cctvb咁

當年有箭 人數多廿支弓對住你

比支AK 你都無用

玩霸王領隊仲好玩啦

嘩一條問題一集

5 大

藥應該第1啦

腰斬啦屌，悶撚到

去睇陳安立賣年糕都好過睇呢套

原來下半先真正開始玩

15集

除咗送禮物， 個節目同上連登9噏有咩分別

點撚樣帶情人 係咪亂鳩咁黎

慳皮到

阿姐

屌 有啲後悔開po
好似仲衰過對號入座

唔係呀

家英哥好撚大怨氣

等埋歌手門 如果歌手門好睇
建議viutv做一個鐘算啦

屌 成3個weeks

最後十分鐘先睇都睇哂成集

志在傾偈一齊屌

睇陳安立裸體賣年糕一定爆收視

我睇lihkg鳩up仲好笑

好撚垃圾

志在狙陣仔

想睇家英哥光豬

重播轉機on air仲好啦

珍

廁紙啦

係真心on9 好難頂

同時段播鬼滅粵配仲好啦屌

咁呢套起碼有個主題

重悶過哩個POST

仲痴線過5樓
係咪同一班底做呀？
好撚似咁老土

痴線佢地拍之前冇自己做一次既咩呢d片邊度出到街

嫲嫲做嘅燒鵝
秦朝月曆

350萬你都講得出

吓？！
娟姐你點會得出呢個結論㗎

剪番膠戰無播個啲出黎播多15集仲好啦

一條問題玩一集
人地dodo 農夫都唔會咁啦

咩撚野三百五十萬香港人揀左

同 tvb 啲收視一樣

個題目懶好笑
好難頂

連登啲人鳩噏但有時都真係好笑

悶到嘔

diu唔撚係掛
膠戰15集好快過 呢套1集都好難過

同友台d收視一樣作大

有智能電話有叉電但係無網絡有閪用咩

帶情人係咩玩法？

乜鳩三百五十萬 炒左個writer啦屌

好撚悶

屌 快過我

睇緊乜鳩

咁都有16頁
歌手門咪爆post？

呢套野真係睇嘉賓

終於有歌手門

轉場啦各位

睇到好尷尬，
小喬死忠都撐唔落

留種

cls 係咁loop一集

智能電話
無衛星無訊號無上網帶電話做乜9

原來外景位姐姐叫張綺娜

搵個心理治療師鳩噏

15 頁都係屌個節目

Wa tvb

垃圾節目
播粵配鬼滅 收視都屌打啦

蓋ching

痴線⋯⋯個心理治療師真係鳩噏

又係個藍包

史提反

黃金都唔要

對號入座我係度睇二汶同Ranya

唔係等睇歌手門 都唔會依家開著個電視睇

屌你老母，講故事都唔會咁多數據啦，你估自己做緊通識卷咩
咁樣做節目，死得啦

終於完
悶到想

聽日麥包

屌你老母藍屍麥狗

下集唔洗睇

小占都可以屌打兩位主持

下集仲麥包 真係cctvb咁

變返開台個陣啲綜藝節目質素

屌 聽日10半可以熄電視

麥包9up都好笑過小喬

屌你變左大台作客場咁

成套嘢悶到

Tvb大團圓

轉去歌手門啦

蓋世寶吊老母

垃撚圾

直接搵膠戰班友玩都應該好睇

答通識卷都唔合格

屌 麥包加林曉峰 個種男性老屎忽味打撚哂冷震

豬油糕，啦呢嚕，呢yo喎s𠵱打

咁你玩曬啦
其實想試下

真

屌你老味播陳安立裸體賣年糕仲有 gimmick 過呢啲垃圾節目啦

6個膠人化學作用好 就咁開一個鐘fb live都好笑過岩岩半個鐘

LISA正

悶到嘔 主持又懶好笑

Agger，唔係為左睇歌手門就去左瞓覺啦

學外國啲裸體清潔咁

認同

賀志良……真係五樓班底

成個節目 不停聽“幾多%，幾多人”
聽到都想訓

炒咗條友佢啦

屌真係腰斬好過
寧願重播之前d綜藝

好悶。。。。你正正經經玩校際常識問答比賽仲開心

五樓起碼有Kathy仔同Yo仔

我寧願睇 5 樓都唔睇呢套嘢
起碼有 $$$ 抽先

竟然係對座嘅 nana????

花蛆快d出返黎拍節目啦 我唔鬧你了

但有厹神

係囉
百萬富翁式都好呀

其實條橋係ok嘅，係個玩法問題

播多次膠戰我都睇

兩害取其輕 我寧願睇厹神都唔睇林晚峰

有d似euphemia

個升降台完全係廢
你話答錯會升起等佢驚下都無咁嬲

帶把刀番去都好高十大，分分鐘把廚房刀番到去青銅器時代變左神器

好高好過十大

其實d嘉賓係唔係一早知答案。。。
至少我點估都唔會估羽絨。。。

agger

Jeffrey：我想問秦朝係咪清朝之後？

嘥哂viu d budget

帶藥電話充電器,帶依D野生存都有問題香港人係咪弱智
槍打火石重有用啦

淨係想睇娟姐

你放心
我眼見呢個post冇個人頂得住

真，好想睇娟姐，但真的不了，
完全唔想睇 廢LO，

即係之前上過點擺嗰個

我節目設計其實好麻麻
唔止係主持問題
而係成個遊戲設計唔得
好似變咗靠家英哥夠噏頂住個氣氛

真係好老呀

蓋世寶丟老母

頭2集都好唔吸引 點搞
點解唔第一集就出欣宜

追住嚟屌阿伯.gif

晚年回憶

on9藍絲
R著數啫

蓋世寶都去埋viu

養老防饑

蓋世寶之前77台都有主持節目

好似周圍走 77都有節目

今次真係吊老母

佢去77多

放學ICQ最後一集.jpg

佢主持節目好廢

譚玉瑛最後一集先精彩

蓋世寶離開左CCTVB 個人都順眼仲好多

原來有NANA要追了

諗起蓋世寶最後一集兒童節目同譚育鷹互相暗屌大家真係經典

係咁單單打打

屌你呀你用 35-44 歲角度嚟講小朋友有閪用呀

淨係諗起譚玉瑛最後一集兒童節目入面佢副嘴臉

最憎一定係：即刻去做功課

蓋青

屌 仲以為我有得玩
好撚心Diutv啦
你拍哂ok
咁你播前比啲觀眾投下
睇下當日投同依家投有冇分別都好呀
投中哂3個又排啱序就有生啤一隻

咁咪仲好

父母角度 唔係小朋友角度

35-44喎

寧願現場直播

支持啊

其實都係算keep得幾好

好on9 35-44歲年齡層去諗班細路

娟姐

屌老母好似順眼咗

我寧願睇5樓season 2

成日畀人話矮

又係度無聊咁升升降降

我以為係回想番自己以前細個

最憎父母講咩喎

Diutv諗諗下佢啦屌
生啤/100蚊都夠哂吸引架啦

屌你老母張櫈識上識落
用嚟做啲咁濕鳩嘅嘢

係囉 好無聊

仲柒唔夠咩

屌老母好似靚咗

長髮原來幾順眼

飛走厹神 換入我 dix

但35-44年齡層

咪嘈啦你，陳安立玩你唔會屌啦

我要生啤
我有好多100蚊 就係冇生啤

啱左

柒下柒下都好撚過依家唔撚知做乜鳩

換193入去好過廢dix啦

咁我覺得無論8歲至80歲都會憎父母講某啲嘢嘅

好多100蚊

35-44點做功課

陳安立都屌呀
我 brain 值得一套更有意義嘅節目

咁勁既

都好

講緊佢細個嗰陣

5樓真係好差 伍姑娘做主持又唔太得

又中

應該係35-44諗返小朋友最憎父母講咩

你咁教仔咪柒囉on9
死藍絲

蓋世寶仲正過慈善宇

5姑娘 : 唔好嘈！

個節目淨係睇Kathy仔同Yo仔

5樓有神嘅咩

我老母試過話我喺石頭爆出嚟嘅

如果女既應該最憎：「讀乜鬼書吖，做雞啦你！」

35-44細個果陣都應該唔多功課
你睇返以前港台D劇 都係成日出去玩

有

真
話女做雞真係好賤

林海峰可能真係唔係親生
同佢牙哥家姐嘅能力差咁遠

條條都中 係咪通哂水

你話冇陣仔會嬲

我諗就係因為成日出去玩
所以先成日畀老豆老母叫做功課
所以咪憎佢老豆老母講啲嘢囉

呢個中硬

尋日有人話過係咪嘉賓一早知答案 而家睇落都似係

其實老豆老母鬧乜都唔鐘意架啦

好寒酸喎 啲獎金咁少

屌睇朱仔廣告都仲好睇過套濕鳩節目

果D獎金就係show錢

樣樣都係禮品？

m底嘅可能會鍾意

朱仔

可摸耳cut咗依套野去

正常家庭應該唔會講依啲嘢掛

今日會唔會送體罰套裝做禮品

垃圾大貓

viutv個乞衣

最憎問中意阿爸阿媽邊個多D

廣告都好睇過套濕鳩男女呀屌

起碼有時有腳仔睇

仲有結衣BB

9估 一定有生舊叉燒好過生你

Yu ki da

天氣女郎

嫲嫲整嘅燒鴨

er~er~er~

點解食唔返嘅？

套野最大問題係請返黎d人講野悶到嘔

唔要佢好正常 成家佢最廢

答親都話中

啲問題又 on9 到嘔
我哋就得個睇字

拍返套撳錢都好吖

你唔講我都知你最乞人憎啦

淨係記得有小占

Viu做live show = 自殺

完全唔覺屌老母純囉

我都想佢拍撳錢呀

好明顯 其實係清談show

占同厹都係陣仔最愛

觀眾：有錢 is everything
有厹神豬突都會睇

第一次睇 都幾悶

一百大都唔入

小占主持好似好過神但個髮型真係好撚樣衰

要配合連登服用先好睇

都冇抽中過呢度既人

點睇除夕嗰個

睇佢啲髮型 is ok

下 我認廢架喎

嗰個錄影嚟㗎

假嫁D live

有呀
答 5 樓咪就係連仔

今次都有啲難救

都唔好睇

出現

嗰個唔係live

撳錢真係正
當年喺收費嘅 Now 都咁收得，喺 ViuTV 應該更勁
唔知係怕有職員放水定點，似乎 Now / ViuTV 唔敢再搞

發覺屌老母幾關注經手人呢樣嘢

其實我懷疑係咪完全live，見啲過場好似太快，可能得倒數嗰刻係真live

終於講左心底嗰句

倒數都唔係live啊sorry

成個都假啦

記錯自膠

嗰個都係假……

倒數都係假架

屌你老母
我唔好聽晚吹好過
啲題目又老撚土
你唔好問條問題係：到底小朋友係點出世呢？
on9

可唔可以唔好咁重口味

屌 唔怪之得個倒數慢一，兩秒

呢套係高成本嘅晚吹嚟

下次佢可以將自己個名 set 上頭

唔會 show錢攞出黎玩姐

全部獎品都係贊助，唔使乜成本啦

成本咪個升降機

有乜好笑……

你終於講真話 你真係成日J小占

嗰兩張櫈都要錢啦
你仲要升得起欣直 鋼水一定好重

呢集睇到好撚眼瞓

白金升降機咩

冇 J

真係好無聊呀呢套嘢

個節目唔係好掂 可以一樣又唔早講

乜撚嘢錄音機

今集搞到成個節目都好老

如果唔請欣宜 成本會再低D

你睇埋我個份

呢個升降椅嘅設計係邊個天才諗出嚟

頂唔順 悶到on9

大家都係想睇欣直升上去

睇連登仲睇多過個節目

係 我等緊

真
啲gag自己講自己笑

我想睇律師著裙升上去多啲

屌下一個 post 一定要狙鳩呢套嘢 )

好無聊
小薯茄d問答比賽仲好睇

德斌

今集因為有蓋清宜睇

程人富係越老越臭嘅

其實頭先都想開netflix睇 諗住俾多個機會佢 睇黎之後都係慳返半個鐘算

其實可以

想睇edan

黃～德～斌～哪位今晚吻我說場地冷～

好過搵陶大宇
陶大宇真心唔夾囉

好嘈但唔知佢哋講緊咩

edan 咁大包
hehe 界有好大嘅市場

德斌邊有吉田鋼太郎咁有喜感 我想睇大宇多D

306萬

兒登做春田田啦

睇問答一定係睇Whizoo

ViuTV去年亦向日本購入版權開拍港版《大叔的愛》

估唔到會買版權拍喎，港劇真無邊套會咁做

大宇d戲屎到

珍 有 der 仔

巨根後輩

最憎係佢 垃圾

勁中。。。

陶大宇殘到 郭政鴻都好過佢

edan is 0 or 1 ?

唔想睇

牙me呀

真係頂唔順，好悶
強烈感受到嘉賓同主持都覺得好無聊

唔洗戲好 最重要佢做呢個角色夠搞笑
德斌想像唔到

所以個兒童節目無左

cls話d嘉賓無恥

點解會開個節目黎講問卷調查

Attachment 洗乜搵催眠……

啫時

即刻出欣宜

JOYCE!!!!

聽晚

你地鍾意嘅欣直呀

原來聽日就欣直

睇呢個節目嘅原因：
99% 等睇歌手門
0.9% 上連登屌鳩套節目
0.1% 真係睇

下集欣宜

欣宜!!!

車匙

欣直！！！

可能好似二月廿九辰叔咁
俾 CCTVB 定咗型
佢可能可以做到

Joyce都坐唔爛
Respect Viu

升得起Joyceeee

我係上嚟吹水的

點解呢套咁悶

張凳

下次搵呢個做調查題目

欣宜

果下
你唔係唔飲
好想睇佢入星期一飲

Joyce

真係頂唔順，好悶

如果張櫈上到最高突然爛咗
成個欣直跌落地 收視一定爆燈

但佢露肉應該好多gay lo j

佢仲要郁黎郁去都冇事

呀！！！好痴線

準備架就Go

你成日諗埋呢啲

viuTV 最鳩嘅節目十大

欣宜係咪喺連登受歡迎咗

最驚險過當年肥姐踩蛋

套嘢咁撚悶 冇計㗎喎

辣伙頭扮Gordon Ramsey

少少囉
都仲係有巴打追擊囉

真係頂唔順，好悶
點解呢套咁悶

Edan 配 陶大宇 襯啲 兩條友都膠味濃

夠唔夠瓊姐跌落街爆先

欣直一路跌落去一路大叫 OH MY GOD ~~~~~~!!!!!!

欣宜整親你養佢?

連登 post 仲好睇過個節目

岩啊 之後另一條就德斌AL玩唯美

有地墊唔驚

佢想養好耐

佢咁有米 會唔買重保險?
仲未計佢肥姐留落黎夠食幾世

欣宜升到最高
支野咁堅

老母話佢屎忽多肉 唔驚跌親

我掛著膠戰同點擺

點擺睇小占同 cfu 互串其實幾好睇

痴線

得喇知喇 唔想再睇你喺到表白柒頭占

lm 呢套嘢是咪好難頂

如果之後欣宜話為左個節目減肥就好笑

我哋今日玩即場拆人情

係 但今集有欣宜on jai
應該會好少少

升起欣宜

睇呢套嘢嘅目的
99% 等睇歌手門同晚吹
0.9% 同大家一齊屌套節目
0.1% 真係睇

lm欣宜坐爆油壓

自嘲

80%等睇欣宜

為咗欣宜

各位來賓
我哋下次再見

老母睇到電話話:欣直張凳夠唔夠力㗎?

第三集仲未爆一個po

欣宜deep v
on jai升起咪睇哂....

仲好
煩少啲

垃圾節目

原來有安全帶

下年早D到

張櫈係咩牌子？

唔好咁痴線啦大佬

第三集一個post都未爆

咁重口味

洗唔洗開五日節目呀

一人一個婚禮司儀痴咗線既一刻

費事大家悶親
畀啲好笑嘢大家睇

500

5萬
你就想

真係完全睇嘉賓

Viu啲節目長期都係橋好execution差
淨返嗰啲係啲人好睇，而唔係拍得好睇

唔係等睇歌手門都唔睇

連登 post 仲好笑過套嘢

欣宜：食餐飯都冇咗

欣直嘅話五舊點食一餐

狙擊你仲好笑

屌第一個實中嘅

嗌蟹肉伊麵加杯橙汁咪得囉

500夠唔夠佢1成胃口

好睇過套野

喺度講愛回家好好笑

愛回家

今集係咪主要睇欣宜

如果請著個人上台唱歌
佢走去唱阿牛嘅話

ok嘅
20個麥樂雞餐應該質飽到佢

特登入嚟睇下仲有幾耐先1001

欣宜做主持仲好睇

係Viu狂講愛回家

廢lo真無唔好笑

今晚要睇空肚講宵夜先睇

D主持以為自己好funny 係咪講緊林生

放棄 決定都係去沖涼

我哋而家睇番一對新人生前嘅片段

張櫈仲可以有咩用途

乜撚嘢

橙6個

乜撚野橙6個 又唔係好笑

佢同佢呀哥都係戇鳩當有趣嘅人

但係去飲食到最尾都食唔落啦

喺呢個節目算幾好笑

喂！俾啲掌聲嚟聽吓先啦！

娟姐做主持唔太掂

整左自己既樣上去...

欣直唔好笑啦 張凳捱唔到好耐架咋

欣直可唔可以唔好咁大動作

欣宜會食曬

我嘅震盪會影響到歌聲

好講講錯一對先人

人多

最溫柔共震~

欣宜升得特別慢

一陣好似懶豪放條天梯咁 sir 落去就大鑊

廣告時間完全無人講野

咁樣證明條梯好安全

佢跌落地就地震架喇

欣宜唔好咁大動作 好得人驚

阿Bob
飲到咀勁廢

張櫈郁郁地

娟姐成日都飲醉

愈來愈差，以前做啪啪啪同girls club反而幾好，而家星期一晚個節目佢啲主持技巧極差

今日咁少show錢

星期一有全尼carry 根本唔駛用腦

郵輪碼頭真係

欣直做姊妹團

試過去屯門黃金海岸

節目唔吸引先係重點，今晚睇一姐三條友鳩up都不知幾好睇

娟姐負責追酒飲
最初集集都飲醉cls

你估家陣鬧新房呀
兄弟幫手頂酒呀
你兩個一人一隻

唔開黎睇仲好

一班姊妹即刻靚哂

欣直成日都錯

princejoyce好cute

佢地係咪鬥答錯

你洞房又唔係我洞房

訪問類節目好睇嘉賓
魚哥捧起古生嗰集到而家諗起都覺得好笑

嘩欣直一陣仲要算到最上

梗係玩射龍門啦

What~

飲醉好重要.
成個節目昇華左

欣宜好多野嬲

欣直7情上面, 好好笑

最憎緊係俾成千蚊人情但啲野難食啦

欣宜呢啲性格同佢做朋友應該幾開心
好好笑

佢適合做嘉賓

欣直都幾西
少少野都嬲

張凳跌落黎就爆收視

戲黎既

欣宜升到好高

今集已經好好多

點解有一個係橙六個

娟姐係咪叫得床多
把聲好似越嚟越沙

因為係特別禮物

唔識主人家有咩關係 都cls

兄弟姊妹團醜樣嗰一項
笑撚到我仆街
咩原因嚟㗎

兄弟姊妹團醜關你咩事 唔理解

係呀 你係懶搞笑

應該係唔識新郎新娘

最痴線係嬲姐妹兄弟團醜樣

有無個民調係調查男女最悶原因係司儀懶攪笑

主人家更加唔關事 中學好fd果D都可能未必見過佢2老

佢唔係諗住溝人哋啲姊妹吖嘛

咁邊個請佢去

viu 啲 budget 就畀呢啲垃圾節目 fing 走

嗰兩個主持真係好唔掂
我嬲呢個節目嗰兩個司儀懶搞笑多啲

最多咪恥笑，點解會最憎見到？

入去癡餐

頭先旁白有講
阿爸阿媽帶去

咁有咩好憎 應該係開心

新郎新娘個老竇老母

個玩法咁單調 好難唔悶

估唔到地點偏遠都係。。。但人地都係搞一次姐

報紙做人情

細個都試過 有得食 我OK
之後仲有餅卡 人情又唔係我比

聽日Gin

gin lee

可能佢今次係去第二次呢

細個真係冇所謂
去邊都係咁食

最尾個男人講得最岩

細路仔應該未必介意嘅

係囉
香港嘅話來來去去都係嗰幾到啫

很堅強

gin 肥仔

肥仔

愛情的味道

今集女仔凳托欣直 下集男仔凳托肥仔 平衡返

應該係遠房親戚 見到未見過果啲
試過又真係幾尷尬 成晚已經想走

乜咁多人唔鍾意睇成長片段咩
我覺得幾好睇

覺得佢有時唔識收斂，睇佢放都要有個譜

可能要去長州擺酒

肥仔有得同gin lee咁正

我都鐘意睇啊

其實幾正
有時都幾搞笑

無限大

同對新人熟咪好睇 唔熟嘅睇黎做咩 快d上隻乳豬好過啦

越戒越愛

嫌太長

可摸耳後製mute左林曉峰然後淨出字幕佢把聲好難頂

我都鐘意睇 但成晚播住就好煩

有無個民調係調查男女少人睇既原因

唔係播一次架咋咩

無興趣，成八九點，快啲食飽收工走人好過啦

有啲會成晚播住做background music咁
好煩

個節目除咗係有人贊助幫手揾錢外
睇唔到用意係邊

佢有時問問題唔太上得大枱

所以可能只適合啪啪啪同girls club依類，當要做正經少少嘅訪問佢唔係好拿捏到

又係時候屌鳩套節目

[ViuTV] [濕鳩節目] 調查男女 逢星期一至五晚 22:30 (2)

頂你開新po 都要同人搶

卿卿我我幸運兒

又係漫長半個鐘

一陣冇人開 之後就開成十幾個 post

因為有Gin先睇

推得爆先算啦

今晚有Gin wo~

佢唱很堅強先算

肥仔有安全感呀

想聽幸福門

男仔有錢，女仔自然感動㗎啦

咁我喺度搞公投
用返陣仔po
我再開

我哋班觀眾日日都想調查你呀林曉鋒

呃負皮....

聽錯娟姐同肥仔拍過拖

會唔會呀大佬

試當真

會
利申已負皮 杯陣

今日咁少人

禾Gin終於細心男仔

Gin Lee

呢個節目 is 低質

我都係因為嘉賓先睇

等睇下個節目

有冇人講過個林曉峰真係做得好差
個女主持都好過佢

大把

gin

佢係差 但唔覺娟姐好過佢

最令女仔感動係咪求婚

呢個節目垃圾到有 gin lee 都推唔郁

係送層樓

Gin lee好cute

Gin好瘦

但推得郁肥仔同欣宜

同肥仔對比就梗係啦

娟蛆真係唯一唔熄電視既原因

其實肥仔唔係大家想像中咁肥㗎啫

等歌手門

咁我改 無上限既附屬卡

其實係因為等睇歌手門

依個基本咋喎，好感動咩

佢靈活 唔代表唔肥既

見到佢就唔想睇

發覺d嘉賓都唔係好投入到

起碼佢唔會扮好笑

嘩屌咁快就開咗呢個

冇上一份咪姐係冇野

搶空氣

「我老豆係李嘉誠」
夠感動未？

係

肥仔第一round冇show錢

你都知你失敗咩林曉峰

肥仔好可愛

嫁個有錢人

Gin lee正撚到

我gin又靚 唱歌又好聽 人又Nice

[viutv99台綜藝][等睇歌手·門]調查男女 星期一至五晚10:30-11:00(2)

屌 第一次睇 純粹因為Gin
但係睇咗2分鐘就覺得悶

套野本身係咁

四日先爆一個po
你而家明點解

去佢屋企門口會見到Ken

I'm Romeo

女：check我？

乜撚嘢禮物嚟呀屌你老母

sponsor

今集d禮物咁鳩

jm9
我想要錢啊大佬

Gin

好過橙6個既

接收工幾sweet喎

寧願食橙